試下可唔可以創造一個無人駁咀既post

入黑洞搵

唔喎

唔可以

即刻駁咀

咩叫駁嘴先
回覆同駁嘴點分

繼我話。。。。

我要係連登推倡人性本善
你唔屌鳩我我唔屌鳩你 推而廣之 達至世界和平

屌你老母

祝福你

祝你老母

有心 我都祝埋你

唔講咁多!

:

法國有人G持我了

樓主愛我

乖 唔駁咀